LIHKGへようこそ！！！

初めまして、LIHKGへようこそ！！！
これからもよろしくお願いします

押す

笑左

誰でもいない

屌

just for fun

引く

よろしくお願いします

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

柯屎

日本語が上手な人がいるか

こんにちは！！いらっしゃいませ

出た！
いいね、やりましょう
いい勉強になりそうじゃないか

ここでいっぱいいると思う

勉強しながら、日本人に香港のことを伝えよう！

真日本人？

すごい

香港人、一緒に頑張ろう！

香港を光復
時代の革命

香港の目

香港警察 死ね

接続します

香港警察 最低

畜生以下

5つの要件
欠かせない

クロ警察は残業
警察の妻はさんピー

押す ！ぃく！！！

君日本語本当上手！！

私日本語勉強中💪

よろしくね

香港のために，一緒に頑張りましょう・

いるよう。

香港人のみなさん、絶対諦めないでください！！！

香港を取り戻せ、時代の革命だ！！！

目を返してくれ、香港"警察"!!!

日本のみなありがとうございました

香港警察 いぬ クソ

香港人🇭🇰🇭🇰🇭🇰

君たちの日本語は本当に上手ですね
私の日本語はうまくないです

分かりませんでしか？
日本語か下手です

やば、間違いました，旗

"わかりませんでしたか？"
"日本語が苦手ですから"

大丈夫ですよ👌
分かりますから

一緒にがんばって

葵
園田
波多野
美竹
櫻空
光復香港

うす

スリーピー

皆、Twitterを使いましょうよ

ありがとうございます

ここじゃ、日本人に香港で起きってることをあまり伝えられないと思う
まあ、単純に日本語の勉強の話をしてもいいけど

日本語レントウ、やばいやばい
我慢できん

ヤクザ警察は残業
警察の妻はスリーピー

目を返せ

香港を元に戻せ
時代の革命

謝謝茄子

警察が残業うちに、奥さんを寝取る

うp主 ありがとう

犬目前犯

ヤクザ警察たち、お前らの罪が家族まで巻き込まれてるよ。

必ず香港を取り戻す
一緒に頑張りましょう

けいさつは悪魔だ、全員地獄へ落ちろ

まぁ、いいじゃない

なぜここで日本語を話しますか？

フォローしてる

学校で、父の仕事のせいで、中出しされた

なによ

押忍

推して参ります

諦めるな

アグネスちゃんはかわいいけど、どうか香港デモにも関心を持って欲しい

中出されるって言いたかった?

共産党はアク

俺、参上！
夜露死苦お願いいたします！

香港の自由を守れ

一緒に自由を守る n6 level

さあ、いいんじゃないですか？
息抜きでもいかがですか？

気持ちよかったんですか？

日本語が勉強したい人がいないのか

真係推

日本語を勉強したい人がいないのか

FF外から失礼いたします、助詞修正させていただきます✋

より良い香港を取り戻し！
時代に革命を起こそう！

応援します！！押す！

どういたしまして

みんな、今日も一緒に香港のために頑張ろう！

日本と繋がった

頑張って！

おす

頑張りましょう

諦めるな！

香港のために，一緒に頑張りましょう！

Osu

ちなみに 皆さんはどこで日本語を勉強してますか

日経

警察はヤクザじゃないと思う
彼らはテロリストだ！！！

ヤクザとテロリスト ファミリー

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

日経って学費高そう

一年半勉強しました

警察の妻はスリーピー ワロタwwwwwwww

いない

自分

やっぱり上手ですね

はい

外国勢 コネクト成功！

それはそれは、俺はまだまだだから

フォローした

今日も一日がんばるぞい

頑張ろう！

押す
あげ

外国勢
海外勢

香港を取り戻せ
我が時代の革命だ

押す
あげ

あげ

キャリー ラムと一発どうですか？

自分で勉強するのはすごい！
私は香港で日本語学校を通っていた

いや
結構です。

うわぁ、重口味ですね.....

笑到傻

プッシュ

香港氏 喧嘩上等

無理だろ

趣味悪すぎ、または悪趣味ですね

もしかして巨乳好き?ではテレサ．源頼光様はどうですか?

特別サービスしてくれるそうですよ
料金メニュー：
バトン １０００円
聖水 （催涙スプレー） ２０００円
縛り １０００円

日文係
age
あげあげ

特登㗎

認真左SOR
不過驚冇人知都 一応講一聲

乙

お互い、頑張ろう！

p牌押すできない

キモい!!!

大好きホンコン

光復香港 時代革命

剩係識平假片假都見到警察OT, 警妻3P

日協 讀到研究班悶到我想死研一就無讀 不過日協OK架係好嚴格但讀完個根底會好好 開頭上左年幾加自修N1已經合格

お前は馬鹿か？

みんな がんばって

今こそ、時代の革命ぞ！

香港甦れ！

奥さんは何度もいっちゃったかな
それはそれは

警察である我が父のせい、何度も侵された、って？

ゆっくりゆっくりと、なんかおかしくて、
心が落ちた

ここまでにせい

すごい、結構早かったね